巴黎「香港加油」快閃

七月二十四日下午5:00巴黎鐵塔下ticket office 前
「香港加油 Hong Kong Bon Courage」快閃
我只有100張 posters
4:50 放在地上，準時5:00快閃，影相，散水
不說話，不溝通，不交流，自己準備囗罩！
盡量穿黑衣

做得幾多得幾多！

麻煩幫手推

#P牌未必係鬼只係CDROM

推

巴打到時見

加油

Push

喺法國搞
我唔係好明

建議大家可以自備poster唔怕唔夠

Yup

乜呀，好多地方都有搞啦，引起關注嘛

我怕搞錯
如果喺香港搞可以參加支持下
喺法國搞就幫手推post

都感激幫手推

屌 早咗返香港
推post